原來公司「集思廣益」有隻00 後日日自己廁所食飯，幫佢改個咩花名好？

50歲（破產）

00後（廁所）